窮撚想收個22-24吋mon

屋企個17吋mon用左好多年
想換過大D嘅mon又唔想哂千幾蚊去買
有冇巴打有唔用嘅mon出讓

幾百蚊有個啦

去高登行轉

買二手月球

有個ViewSonic VX2263Smhl-W 22吋
有興趣tg我 @BenLauu

新高登大把

冇單冇盒 用左半年左右only
有意kannagisme@gmail.com

有個舊22吋想換新, 但係我都唔知咩價好

Dcfever大把2手mon賣

我有個 Philip 22 有冇趣

有個是啤mon, 好似係24吋1920*1200 samsung, 有冇人有興趣, 放係度無乜用

壞左mon有興趣
點聯絡
我telegram greybearr

咩型號？

有意放既巴打可唔可以 telegram 埋我

sorry, 樓主我都係窮撚用緊 17吋 1280 x 720 moon

227E